伊斯高：我們已不想念C.朗 有人填補空缺

雖然失去了頭號球星C.朗拿度，但皇馬在新賽季聯賽中的開局表現似乎未受太大影響，西甲前三輪全勝，而且攻入了10個入球。皇馬中場伊斯高表示，就眼下來說，球隊並不思念離隊的C.朗拿度。

皇馬是否想念C.朗拿度？伊斯高表示，這取決於成績。「如果我們獲勝，輿論會說我們不想念C.朗拿度，如果我們不勝，他們就會說我們想念他。」

「我們現在表現的非常好，上個賽季入球不多的一些球員，現在都填補了空缺。目前來說，我們不想念C.朗拿度」

標題黨到

Bin

想念了

鞭屍馬

填左去堆填區